阿仙奴下季陣容一覽

墓臭牠
義和牌 牛奶 禾子
藍斯 高基蓮
Kxxxxxx 浩鼎 張伯芝 贊堅臣
OC賓拿

領隊：雲格

後備：拿卡斯錫，奧燒，薩卡，艾達度蘭，麥巴比，黑b

訓未

j緊阿狗

仲4後

訓左? 343好耐啦

要圍繞牛奶建軍

玻璃黎
山齊士有機會留

走啦獨食撚，我地要麥巴比算了

仲有美欺做後備呀！

險簽

奪冠軍

重演不敗奪冠

個右翼位好勁

樓上左右不分

坐bench坐到智商下降

iwobi.jpg